覺唔覺香港唔興長陣私家車(limousine)

反而mpv/suv通街都係

香港人以駕駛較大型車輛反襯普遍居住面積小，以享受較多私人空間，諷刺政府無法解決住屋問題，可悲也！

強國咩，Q2都要L

我覺得香港唔興私人飛機
反而大家搭飛機多

limo係香港有咩優勢可言

令啲乜柒後排都話dog seat 嘅撚屌收聲

too long can't turn in small street

點泊入美居中心?

架車咁撚長點係商場泊位
成日有D 撚屌架車短到睇唔倒但係就泊到出一出
自己架車長少少對面車位有呢D 撚屌都搞到難出車

揸過幾年近6米車成日燥到想簽名落呢D撚屌車度

唔講泊位
咁長陣大把路你都轉唔到入去
同貨車咁要泊貨車位

香港長過5米已經辛苦
6米車你會想死

屋企以前揸長陣benz
成日刮底 死氣喉都穿過幾次

邊款

S class啦

w126 300sel

蘭桂坊口轉威靈頓街去鏞記食飯已經頭痕...

佢地冇問過我就劏咗
屌 唔要就留俾我啦

揸架fit仔,馬2哥啲來去自如唔好？

做咩攞苦黎辛